［又到聖誕～又到聖誕］各位巴打聽到/睇到「聖誕節」三隻字會諗到對啲咩？

我先

毒
打丁
Overwatch
Bf1
連登
女神比人無限中出冇我份